石湖墟區，投金金定5:0？

兩個都有仆街嘢
金金
5:0

金金唔會夠票.....

5:0

推